<resources>
    <string name="app_name">GalleryOf30Cars</string>
    <string name ="topAppBar">30 cars and stupid quotes</string>

    <string name = "Acura">Когда они спорили, на что похож звук двигателя SLR, британские инженеры из McLaren говорили, что он звучит как истребитель Спитфайр. А немецкие инженеры из Mercedes отвечали: «Найн! Найн! Он звучит как Мессершмитт!». Все они были неправы. Он звучит как Бог Грома, прочищающий горло гвоздями!</string>
    <string name = "agera_r">Если вы купили 6-ую серию, я советую вам уезжать от друзей задним ходом, чтобы они не увидели заднюю часть автомобиля</string>
    <string name = "at96_techrules">В список самых ужасных вещей в мире я бы записал американскую внешнюю политику на пятом месте, СПИД — на четвертом, ядерную программу Ирана — на третьем, Гордона Брауна — на втором, а на первое я бы поставил коробку передач в Maserati. Настолько она плоха.</string>
    <string name = "aventador_lambo">Не так давно я разработал идеальный способ борьбы с бессонницей: один взгляд на фотографию «Тойоты Камри» — и ты вырубаешься так, будто весь день работал в шахте.</string>
    <string name = "bugatti_veyron">«Сузуки Вагон Эр» (небольшой пятидверный мини-вэн. — Esquire) стоит обходить стороной так же, как вы избегаете незащищенного секса с эфиопским трансвеститом.</string>
    <string name = "centenario_lambo">Говорить за столом о том, что ты только что купил «Ниссан Альмеру» — это примерно то же самое, как сообщить, что у тебя лихорадка Эбола и ты вот-вот собираешься чихнуть.</string>
    <string name = "chiron_bugatti">Мы все знаем, что малолитражные машины полезнее, чем спорткары — так же, как рыбий жир полезнее стейка, а утренняя пробежка под дождем полезнее чая на террасе.</string>
    <string name = "fenyr">Проблема большинства французских машин в том, что они — французские.</string>
    <string name = "ferrari488">С моей точки зрения, «Феррари» — это просто уменьшенная в масштабе копия господа бога, а «Феррари 355» — это перепелиное яичко, сдобренное превосходной сельдерейной солью (особая приправа, получаемая из измельченного корня сельдерея и соли. — Esquire) и поданное к столу в пупке Джулии Робертс.</string>
    <string name = "ford90">Не знаю, откуда родом LADA, на которой я ездил. Или кто её сделал. Могу лишь догадываться, что он был на что-то очень зол.</string>
    <string name = "gta_spano">Koenigsegg утверждает, что модель CCX более комфортная. Более комфортная, чем что… чем быть избитым ножом?</string>
    <string name = "hennesi_venom">«В прошлом, владеть TVR было равносильно владению медведем. В том смысле, что это здорово, но до тех пор, пока он не оторвет тебе голову, что он непременно и сделает».</string>
    <string name = "laferrar_2013_superkar_300_km">Как-то раз мне нужно было взять для съемок «Феррари Энцо» (двухместный спорткар. — Esquire), и я позвонил Джей Кею (солист группы Jamiroquai, известный также своей коллекцией дорогих автомобилей. — Esquire). «Слушай, — сказал я. — Можно мне на пару дней взять твою тачку?» А он мне: «Да, конечно, если ты на пару дней отдашь мне свою дочь. Ценность-то примерно одинаковая».</string>
    <string name = "lamborghini_egoista_3">«Я лучше отправлюсь на работу на четвереньках, чем поеду туда на Ford Galaxy. Кто бы там ни был ответственен за обивку в Ford Galaxy, этот человек был помешан на цветной капусте. Я бы лучше предпочел вазэктомию, чем покупку Ford Galaxy».</string>
    <string name = "lamborghini_veneno_roadster">«Обычно садовая тачка, работающая на дизеле, уделает Range Rover на светофоре».</string>
    <string name = "laraki">Когда гоночные машины переделывают в дорожные версии, ничего хорошего из этого не получается. Это как снять фильм для взрослых, а потом смонтажировать его так, чтобы можно было показывать в британских отелях. В итоге получится получасовой крупный план потной рожи какого-то парня.</string>
    <string name = "lykan_hypersport_black_wallpaper">«Я не понимаю полосы для автобусов. Почему бедные люди должны добираться до места назначения быстрее, чем я?»</string>
    <string name = "mclaren_p1">Когда они спорили, на что похож звук двигателя SLR, британские инженеры из McLaren говорили, что он звучит как истребитель Спитфайр. А немецкие инженеры из Mercedes отвечали: «Найн! Найн! Он звучит как Мессершмитт!». Все они были неправы. Он звучит как Бог Грома, прочищающий горло гвоздями!</string>
    <string name = "mclaren_speedtail">«Давите пешеходов. Они должны усвоить, что раз они не платят дорожный налог, то не имеют права шляться по тому, что им не принадлежит».</string>
    <string name = "mosler_mt900">«Я встречал милых девушек за рулем Toyota Prius, очаровательных женщин на разных Peugeot. Но почему в Renault вечно сидят какие-то горгульи?».</string>
    <string name = "pagani_zonda_r">Этот Pagani Zonda как лев в оранжевом комбинезоне. Вроде и свирепый, но вместе с этим смехотворный.</string>
    <string name = "ronn_motors">«Обычно я не понижаю передачу. Но если я делаю это, то рядом с Prius, чтобы они слышали, как я наношу вред атмосфере».</string>
    <string name = "scg003">«У Jaguar хотя бы тормозной путь измеряется в метрах, а не в графствах».</string>
    <string name = "ssc_tuatara_4">«Задние сиденья не предназначены ни для одного существующего млекопитающего. Они не подходят даже для животных вроде розовых фламинго, которых Господь Бог создал, находясь под воздействием ЛСД».</string>
    <string name = "tojota_ft_1">Вы можете прикрепить значок БМВ на мертвую кошку — и люди по-прежнему будут покупать.</string>
    <string name = "trezor">Тормозные диски покрыли чем-то под названием карбид углерода. Кстати, это самая твердая субстанция, известная людям… ну, кроме нераскрытых фисташек.</string>
    <string name = "trion">— То есть, если хотите экономичную машину, покупайте BMW M3? — Нет… Не меняйте машину, меняйте свой стиль езды. </string>
    <string name = "veneno_lambo">„Скорость ни разу никого не убила, внезапная остановка… вот что убивает.“</string>
    <string name = "veritas">В Италии есть только одно ограничение скорости — это максимальная скорость вашего автомобиля.</string>
    <string name = "zenvo_st1_orange_supercar">Из этих двоих — «Астон Мартин» или Кира Найтли — я бы все же выбрал «Астон Мартин».</string>

</resources>